唔講「獨立」兩個字，同埋講「我唔係要獨立」，係好大分別

唔講「獨立」兩個字，同埋講「我唔係要獨立」，係好大分別

［十一］暴風雨前夕 文宣組做野

獨立要搞，但係唔洗講出口，其實大家都明，最後都係獨立唯一出路

Agger

唔講出口係因為美國佬出唔到手幫，冇左美國我地根本冇得打，人地開口話香港要自治，咁咪跟章打，到最後自治到就推埋獨立

或者係，但係
一日唔打獨立旗號，老美介入就等如干涉中國內政
打左獨立旗號，老美介入就係調解兩國紛爭
後者其實易行d

可能仲要睇timing幾時講但絕對唔可以自己關自己後路